[全球開花 ] 多倫多出現連儂牆, 支持香港爭取自由！

啱啱喺朋友facebook見到， 多倫多市中心嘅附近( union station)出現連儂牆， 支持香港爭取自由！

各有各做
柔性抗爭
目標一致
Be Water